「口罩」二字已成禁字

淘寶app search唔到口罩😷

唔係幾個月前已經禁左啦咩

今朝仲搵到😱

防護服仲有
另外用其他字search搵到一間得返小童口罩
另另外一間有成人口罩 但非獨立包裝&睇落好薄